［有圖慎入］支那男冒認VogueHK總編輯，四出名店僅著底褲影造型照

【變態超人現身香港】

話說，近日在不少名店都出現一條痴線佬，自稱是Vogue HK的總編輯，然後當場要求名牌借出服裝及配飾並穿戴上身，拍攝各式各樣極騎呢之照片，有如變態超人上身，其中部分意識相當核突，成為潮流界一時佳話。

IG: keefe__

source:

精神病

呢啲就有圖

fashion不嬲係咁
係你地唔識野

名店咁都信

不能只有我看見

名店聽到你係大劣人D口水己經流出黎，理得你戴個bra 係塊面到咩
大陸Fashion 就係柒到盡頭

咪臭係

由支國人養到冇思考能力啦

當試衫啫
唔通話唔比試咩

其實條大陸佬咁做犯咗乜嘢罪行？告唔告得佢入呢？

係鋪面下身得條底咁影札叫當試衫啫?
你個腦都係royal級